全場mvp！！！專業牙朗数據分析

全場統計

6次鬥心型射球(1射正)

25個神級傳球(0助)

3次霸氣眼神(食牌)

1次體育精神表現(fuck you)

俾d 擊聲

数你老母

1次扶傷救人呢

唔好甘啦 大家都系迷朗

有無咁撚多負評阿

支那仔

同志們好

屌 無朗迷一齊討論下既

16強
美欺：0入球
丙朗：0入球

打和！super！

停戰啦 仲抽牙朗有意思咩 好sad

after 小花慘比輪

put

有無第二句 依家d 花迷甘能低質架嗎

正評回升了